燒各區狗屋比直沖poly成效更大

我由琴晚到而家 一直係poly呢邊stand by緊
等接仔女放學

啲狗而家根本就係想引哂你地去poly救人
但根本上係冇可能 佢完全佈哂防 加上無限彈藥
埋都埋唔到身

與其咁樣去圍poly送更多頭 不如真真正正快閃各區狗屋
快閃已經講左好耐 一直都冇人做 淨係過黎封鎖網呢邊叫口號送頭

我係到懇請各小隊 去快閃各大狗屋
Poly一定要救 但唔係直沖過去就當救左

希望可以聽下小弟意見

自推

自推x2

自推x3

push

各有各做 有車出車幫手堵路唔比佢換更

唔好搞狗屋啦，搞就搞狗宿舍，要佢地全家都無得訓

黑警你好驚放工幾十萬人圍poly 咩？

希望真係有小隊可以去快閃
我只係孤身一人 得架車可以幫手接人堵路

sure

誠哥都會置富有開門

唔驚 如果咁樣係有成效 真係救到既 我無所謂

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

大哥你叫人過海，點走呀

如果集到幾十萬人 我都會棄車一齊沖入去

係.無人理 仲係度攻

冇晒勇武

琴晚係九龍既車已經塞到爆炸 番唔到港島幫手
我只可以等奇蹟 啲細路一出黎我就接走

今日係尖沙咀全部著便服都拉 你唔係以為你帶哂豬咀沖入去會冇事？

推

求下你地 我地啲家長車由琴日等到今日 都執唔到仔女 要係到通宵留守 有啲連訓都冇得訓 都唔夠膽鬆懈

講左成日.....

會做嘅人 係晒poly

去緊

Push

我知呀，所以我覺得港島既朋友
琴晚係要做野

唉
好心痛
我地出左黎幫手 好想救理大..

和理非要番工, 開條毛

直攻根本無用，裝備差太遠，真暴動啦

直衝過去只係送頭

一把遮你可以擋到幾多發彈 不如淨係帶個面巾 口罩
快閃完即刻閃

講左幾多次狗屋無用
係狗宿呀

求下你地 放工先去又好 而家即刻出去又好 分散下佢地狗力好唔好

Both啦

小隊們 睇一睇呢個post入黎啦

衝入狗屋 爬都要爬入去

會唔會狗宿舍好d

狗宿舍同狗屋都可以快閃火魔法
前提唔好咁明顯full gear
帶面巾就行動

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推阿 小隊們要爭氣
我會繼續留守附近直到仔女出黎

幫手推下啦